#
#
# Chinese translations for PACKAGE package
# Copyright (C) 2015 Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Automatically generated, 2015.
# Boyuan Yang <073plan@gmail.com>, 2015, 2016, 2017.
# Darcy Shen <sadhen@zoho.com>, 2015.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-18 22:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-18 22:58+0800\n"
"Last-Translator: Boyuan Yang <073plan@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 2.0\n"

#
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:2
#, no-wrap
msgid "UNAME"
msgstr "UNAME"

#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:2
#, no-wrap
#| msgid "December 2016"
msgid "October 2017"
msgstr "2017年10月"

#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:2
#, no-wrap
#| msgid "GNU coreutils 8.26"
msgid "GNU coreutils 8.28"
msgstr "GNU coreutils 8.28"

#
#. type: TH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:2
#, no-wrap
msgid "User Commands"
msgstr "用户命令"

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:3
#, no-wrap
msgid "NAME"
msgstr "名称"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:5
msgid "uname - print system information"
msgstr "uname - 输出系统信息"

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:5
#, no-wrap
msgid "SYNOPSIS"
msgstr "概述"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:8
msgid "B<uname> [I<\\,OPTION\\/>]..."
msgstr "B<uname> [I<\\,选项\\/>]..."

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:8
#, no-wrap
msgid "DESCRIPTION"
msgstr "描述"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:12
msgid "Print certain system information.  With no OPTION, same as B<-s>."
msgstr "输出特定的系统信息。如果没有给定选项，则与 B<-s> 相同。"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:12
#, no-wrap
msgid "B<-a>, B<--all>"
msgstr "B<-a>, B<--all>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:16
msgid ""
"print all information, in the following order, except omit B<-p> and B<-i> "
"if unknown:"
msgstr ""
"按照如下所述的顺序输出全部信息，在信息未知的情况下会忽略 B<-p> 和 B<-i> 选"
"项："

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:16
#, no-wrap
msgid "B<-s>, B<--kernel-name>"
msgstr "B<-s>, B<--kernel-name>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:19
msgid "print the kernel name"
msgstr "输出内核名称"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:19
#, no-wrap
msgid "B<-n>, B<--nodename>"
msgstr "B<-n>, B<--nodename>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:22
msgid "print the network node hostname"
msgstr "输出网络节点主机名"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:22
#, no-wrap
msgid "B<-r>, B<--kernel-release>"
msgstr "B<-r>, B<--kernel-release>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:25
msgid "print the kernel release"
msgstr "输出内核发行版本"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:25
#, no-wrap
msgid "B<-v>, B<--kernel-version>"
msgstr "B<-v>, B<--kernel-version>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:28
msgid "print the kernel version"
msgstr "输出内核版本信息"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:28
#, no-wrap
msgid "B<-m>, B<--machine>"
msgstr "B<-m>, B<--machine>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:31
msgid "print the machine hardware name"
msgstr "输出机器硬件名称"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:31
#, no-wrap
msgid "B<-p>, B<--processor>"
msgstr "B<-p>, B<--processor>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:34
msgid "print the processor type (non-portable)"
msgstr "输出处理器类型（不可移植）"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:34
#, no-wrap
msgid "B<-i>, B<--hardware-platform>"
msgstr "B<-i>, B<--hardware-platform>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:37
msgid "print the hardware platform (non-portable)"
msgstr "输出硬件平台信息（不可移植）"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:37
#, no-wrap
msgid "B<-o>, B<--operating-system>"
msgstr "B<-o>, B<--operating-system>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:40
msgid "print the operating system"
msgstr "输出操作系统信息"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:40
#, no-wrap
msgid "B<--help>"
msgstr "B<--help>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:43
msgid "display this help and exit"
msgstr "显示此帮助信息并退出"

#
#. type: TP
#: raw/coreutils/man1/uname.1:43
#, no-wrap
msgid "B<--version>"
msgstr "B<--version>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:46
msgid "output version information and exit"
msgstr "显示版本信息并退出"

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:46
#, no-wrap
msgid "AUTHOR"
msgstr "作者"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:48
msgid "Written by David MacKenzie."
msgstr "由 David MacKenzie 编写。"

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:48
#, no-wrap
msgid "REPORTING BUGS"
msgstr "报告错误"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:50
msgid ""
"GNU coreutils online help: E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/E<gt>"
msgstr "GNU coreutils 的在线帮助： E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/E<gt>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:52
msgid ""
"Report uname translation bugs to E<lt>http://translationproject.org/team/"
"E<gt>"
msgstr ""
"请向 E<lt>http://translationproject.org/team/zh_CN.htmlE<gt> 报告 uname 的翻"
"译错误。"

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:52
#, no-wrap
msgid "COPYRIGHT"
msgstr "版权"

#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:55
#| msgid ""
#| "Copyright \\(co 2016 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU "
#| "GPL version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."
msgid ""
"Copyright \\(co 2017 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU GPL "
"version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."
msgstr ""
"Copyright \\(co 2017 Free Software Foundation, Inc.  License GPLv3+: GNU GPL "
"version 3 or later E<lt>http://gnu.org/licenses/gpl.htmlE<gt>."

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:58
msgid ""
"This is free software: you are free to change and redistribute it.  There is "
"NO WARRANTY, to the extent permitted by law."
msgstr ""
"This is free software: you are free to change and redistribute it.  There is "
"NO WARRANTY, to the extent permitted by law."

#
#. type: SH
#: raw/coreutils/man1/uname.1:58
#, no-wrap
msgid "SEE ALSO"
msgstr "参见"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:60
msgid "arch(1), uname(2)"
msgstr "arch(1), uname(2)"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:63
msgid ""
"Full documentation at: E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/unameE<gt>"
msgstr "完整文档请见： E<lt>http://www.gnu.org/software/coreutils/unameE<gt>"

#
#. type: Plain text
#: raw/coreutils/man1/uname.1:64
msgid "or available locally via: info \\(aq(coreutils) uname invocation\\(aq"
msgstr "或者在本地使用： info \\(aq(coreutils) uname invocation\\(aq"

#~ msgid "January 2017"
#~ msgstr "2017年1月"

#
#
#
#~ msgid "March 2015"
#~ msgstr "2015年三月"
